關於最近開始出現既口號「光復香港，時代革命」

呢場運動走到今時今日真係好唔容易，所以見到有機會造成唔好既影響都會好緊張

見到愈來愈多手足開始用呢句口號，甚至出現係連儂牆好搶眼既位置

個人感想真係好容易令人諗歪，聯想到港獨

呢2個月咁辛苦積聚既民意真係唔希望因為呢句口號比人有遐想，影響到支持者既態度，尤其係無跟得咁貼既一群

另一方面又好大機會比黨媒人放大抹黑去打散民意

所以希望大家用之前慎重慮下，係咪應該盡量避重就輕呢?

歡迎提出意見

港獨就係唯一出路
你覺得係中國管治下會有雙普選，成功爭取到五大訴求？難過香港獨立呀

與其後悔，倒不如直接面對

只有光復香港 時代革命先可以解決到核心問題

一講港獨，泛民就會縮，運動就會開始有人割，一割席就玩完

打散民意 又係呢啲民心論
以上次圍稅大樓為例，第二日有好多人道歉，道歉完之後，唔支持嘅人唔會變支持
同樣地，有義士打咗黑警一兩拳，支持我地嘅人又會唔會變成唔支持？
黑警打市民，支持黑警嘅人都唔會變成支持示威者
咪再講民心論喇

老老豆豆 沙田圍毆黑警單嘢同跳閘 我好撚反感
利申:有份發夢

泛民縮咪縮，泛民究竟係為市民做事，定為自己議席人工做事？
你要記住，泛民係支持民主建設中國，你覺得民主建設中國易啲定香港獨立易啲
今次泛民幫咁多手，只係各取所需，佢地要為下年議席鋪路，咁我地都好樂意接受佢地嘅幫忙，但唔好當佢地係救世主，冇咗佢地會死咁

突然多左咁多口號post, 即block同由佢沉

死全家啦半夜帶風向三毛撚樣

做任何事都肯定會有人反感，咁係咪所有野都唔做得？我地要以最終目的(香港獨立)作為目標
我夠好反感左膠叫散水，但而家咪又一齊合作

我無話唔做得 表達下意見姐
對家仆街唔代表我地要仆街
好似情況好危急跳入閘 到出閘補返票 好小事可以做得到係呢d位盡返公民責任得唔得？